【Now Sports-體育】李城粉絲向已故班主致敬 羅渣士動容

【Now Sports-體育】已故李斯特城班主維猜逝世1周年，領隊羅渣士對球迷的行為動容不已。
1年前，維猜在直升機事故中喪生，數千李斯特城球迷於上場對般尼時向前班主作出致敬。李城周五對修得手，把比分拉近至122:123，不過當比賽最後一刻，他跳射未能命中，最終球隊以126:127飲恨。 籃網是役5名正選中有4人得分達雙位數，除K.艾榮得全場最高的50分外，利維治及派斯分別得20分及15分。木狼的唐斯與域堅斯分別得36分及21分。 同日戰況亦緊湊的首推黃蜂迎擊公牛，結果主隊憑華盛頓攻入27分，以126:125力克公牛。至於杜蒙特攻入32分及摘下23個籃板，協助119:110打敗主場的溜馬。

--------
我原文copy , now 食錯藥

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Yahoo食錯藥就真

可以掟上新聞up乜鳩個page

Wtf

乜鳩

又諗起之前啲認真新聞po中間加句足球新聞同gif